推到有肺炎 肺癆的朋友唔帶口罩出街 係政總門口咳 係狗屋門口咳 對藍絲咳

推到有肺炎 肺癆的朋友唔帶口罩出街 係政總門口咳 係狗屋門口咳 對藍絲咳
再拍影片證明周圍咳 咳到D口水周圍係

我都係諗一樣既野

同感!!

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

存定口水 周圍噴

咪撚出埋d on9 post啦！屌你老母

有幾on9 政府話有病先帶得口罩 無病唔帶得咪私比人傳染囉

你要個有肺癆病人，有能力走到去政總門口咳、仲要順利感染到人，唔撚係on9係乜？

唔知點講你好 但做人唔洗咁誠實

明你意思，算喇！出緊去，唔打飛機

總之有病就去警局

散佈細菌罪

拎啦全民 咳嗽

去報案唔見銀包

生化兵

推 預言家

勁